Já a moje rodina Jmenuju se Eva. Mám malou rodinu. Mám tatinka. Jmenuje se adam. Adam je hezký, dobrý a chitrý můž. Má černý vlasy a tmavé oči. Mám maminku. Jmenuje se Eva. Eva je krasná, zajímavá a velmi chitrá žena. Má světlý vlasy a zelené oči. Nemám žadného bratra a sestru. Mám bratranca. Jmenuje se Adam. Ilja zajímavý, chitry a hezký mladý kluk. Studuje na univerzite v Moskve. Učí ekonomie. Mám ráda moje rodinu.
